Want toen je arme zus een geest had om in je te vallen, het waren niet zo veel, "zei Joe, op zijn favoriete argumentatieve manier," dat ze liet zich ook in mij vallen, als ik mezelf tegenover haar stelde, maar dat ze liet zich altijd zwaarder voor je vallen.
